約人睇車有啲人真係好撚on9.

小弟新牌,揸咗3年到, 咁早2年幾考到車牌就買咗架二手gk5, 上手0字我1字.. 最近覺得好悶想換架新車.

睇車前買家問我係咪車行? 我話私人放放心. 今日出到黎個買家搵咗個熟車嘅人睇. 例牌搵電筒照呀, 睇吓個籠呀, 係車場兜吓試車咁.

之後車check車條友話條鈴花咗喎, 頭cover 條邊咁粗嘅?撞過黎呀? 頭bumper 呢到又有啲花, 應該係撞過呢面呀?

我話大佬條路有石仔架嘛 (其實甩油好細撻), 我深色車,佢唔講我都唔知花咗況且我又冇扣過ncb, 你話我撞過, 你睇啱嘅話咪上架驗囉.

之後我再補充, 我揸得小, "收" 返黎時係10000 頭km, 依家都係未夠20000. 條友就打斷我問..

點解你用個"收"字, 仲話唔係車行? 我嗰時冇當場爆佢我已經覺得自己好好老脾.走咗之後仲keep 住whatsapp 問呢樣嗰樣. on99.

dllm, 出新車時trade in好過, 啲撚屌又要驚又要買二手. 麻撚煩

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁撚講究死去買新車啦屌你老母

因為我用個"收"字就話我係車行. 我當場都唔知比咩反應佢好

想壓價姐

一定要企硬，要緊記自己架車心目中係值果口價，對家唔岩心水既就叫佢過主

小學雞買車

幾皮內既車真你益車行佬好撚過
呢班真係正宗窮撚黎
我p牌買車 二皮野 都廢事上咩鳩野架
叫佢車我行個圈就搞轉名 幾皮野舊車想有咩質素
都on9 買新車都有野要車行執撚返啦
二手車

香港好多撚樣買車大牌到仆街
唔講以為佢先係車主
大把新牌仔WHATSAPP問完係咪賣
答撚完佢READ, 之後隔一排又問約睇車, 約又要就佢啲時間地方, 仲要等佢朋友
有啲係架車行一圈就走, 唔撚識車但又嫌三嫌四既大撚把真係CLS

利申個時買0字車睇完試車一晚過架都無上, 雖然都好彩對家係好人

劏左佢無咁嬲

唔洗咁嬲喎。。。 ＧＫ５ 賣唔出咩？ 俾少少耐性。

遇到呢d就唔洗傾 唔撚賣比佢

幾錢咩車

地方我唔會就，一定同區睇車，有心買，幾遠都搭車過黎睇

樓主不如放比我
幾錢

啲on9咁樣壓價 真係肉撚酸
直接問可以減幾多重好

唔會架 通常講兩講 你有心買就平xxx比你咁

收皮咁係咩人？
條路咁撚多沙石，二手車實有小花小凹

驗屍官

屌啲竹升妹真係好煩

我之前都係 我部的錢柒腳車 收番黎果時都已經3-4手了
約左幾個買家都係 搵條老野黎係度左驗右試搞撚左成個下就 又話bumper花左 機油少左 泊車sensor有盲位又性 搞完一輪之後 懶巴閉錦要我劈一半價 先肯幫我收左佢wo....dllm我第二日拎去車行賣 唔洗10分鐘就收埋錢走人了 擺低d野俾佢幫你搞店曬 第二日去拿番證件又性乜都唔洗撚煩。

唔岩你咪唔好賣 講經咩

自己冇錯就唔好賣，慢慢等啱嘅買家

衰則有d仆街車行搞衰晒個市場，所以唔怪得買家疑心重

個時新牌仔買車，自己都驚驚地，又唔識車，試完啱feel車身少少石仔痕，比埋一口價，爽快deal咗，賣家連訂都無收，第日上埋架就即刻過戶，過程好快係幾開心嘅

不過到時放翻出去，都唔知會遇到幾多個閪人

直接同佢講冇得減，佢就冇咁多要求

得罪講句，你俾佢試車，你都好on9
私讓邊可以試車，叫佢坐你車就得

濛狗第一次講野有d 道理

係 最緊放車 愈放愈燥
條友車又唔識問呢問路
架車兩萬零 又要睇又要試 試完又要上架
一兩蚊車學人上架 戇尻尻
我買架四五蚊嘅呢頭睇完行個圈轉個頭就扑搥啦
有d睇都未睇就劈價
得撚啖笑

呢個真，車行有筍嘢賣第一時間係覺得有伏

樓主 放緊幾錢

留tg.

未睇就劈價最on9

咁岩個呀叔做呢間車行就好笑

$xxxxx Fast Trade OK?

二手車邊有完美架
想完美買一手啦

樓主你都幾撚戇尻
我係你聽到佢9up咁多廢話
直接上車走算 仲同佢講咁多

我買賣車都成日試過自己試同俾人試喎

其實渣得車都有一定收入 點解咁慳

真係唔好俾人亂試，好似車行狗咁落咗訂先俾你試就差唔多

所以trade in好過乜撚都唔洗自己搞
簽個名就得
Trade in完同一日攞新車

買2手都咁多要求 係咪on9咩都好就一手價啦

覆佢, 睇唔岩既可以再搵下, 其實都仲有放盤
搵夠二十個買家, 總有一個唔係咁西既

落幾錢訂先准試

訂金不嬲都係雙向，大家傾
但係普遍私人買賣好似都唔會試車
除非賣家好信個買家

我賣車佢俾我拎住車牌，身分證我都俾佢試，我買車都係咁人地都俾我試，當然緊係啲40萬內既車啦，太貴都就真係冇啦

出事保險歸你 車主一定上身
比唔比試睇你有幾信對方

有架錢七想賣有冇車行介紹

前幾年買車 一見到架車就狂讚部車
約左兩次睇車 都係普通望下部車 我撚識車咩
其實個價我都無所謂 幾萬蚊2手車其實都唔洗諗
但係果陣個陪睇既車房仔比左個價我去開佢
我表示身上係得咁多 無緣佢架車
條友應該賣左勁耐都冇人要
最後佢過左排搵返我
最後都買左

成日彈9人部車
有咩事驗完車再壓啦
無啲誠意點平阿

如果年份高 建議你劏左佢

我$8000放 有條on9仔打嚟問可唔可以上架

我都遇過，寧願平賣俾第個都唔賣俾呢d驗屍官

之前買部二手車，睇中兩部。第一部車車主扭扭擰擰唔比我試車，啋佢有味。第二部車車主比我試，揸左十分鐘，副㓭ok, 再傾一傾價錢，D個時候就咪大咬叫人大幅劈價，唔係實比人屌。跟住就比訂金，約時間過戶。

睇下咩情況，如果睇完ok係附近車房即時上架都可以，始終都要知架車安唔安全

利申：第一次買車冇上架，求其開車頭蓋睇兩眼算

放比車行一定乾手淨腳，但會收少好多。例如私讓二手價大約放到十皮的話，賣比車行可能只得番五六皮。

我本身開個價都已經好低
所以車行都無乜點搞就收左

如果比人試揸又撞咗點計？聽過有啲人根本貪過癮講到好想買咁實際想試揸下人地啲車

有無心接盤好多時whatsapp 都睇得出，無心接果d 就唔柒揸出去啦

睇完所有野都ok, 但話我架車多開門L凹（其實都係幾粒）
最後思考左陣 問佢個fd有冇得搞，最後話接受唔到

利申 13年車 3萬蚊

心諗買新車啦LLM
Sai我時間

我都驚 細個放車遇過一個飲撚住啤酒睇
果時唔識死 俾佢渣左圈

而家會叫佢過主 然後即走

買左邊款 兩皮

香港人呢種貪小便宜既通病真係好撚on9
一分一毫都要慳盡
買車要買最靚最高質 又要最平

其實好多人都係有錢買車無錢養車
2手佬 車行佬拎住舊錢慢慢揼你
買賣車真係唔好心急

有冇諗過人地因爲咁先賣比你

唔P 牌仔一生人第一次買車，5萬蚊車，一見到已經好鐘意，個時想試車，賣家先自己揸一轉，再俾我揸一轉。老實講，個時係西貢d 公路到試，自己又啱啱新牌，真係有d 驚，而重點係，佢冇同我講咩按金，就俾我試

好彩賣家肯信我，我亦揸得好謹慎，一試完就決定買，轉完名架車揸到依家

其實買車試車，真係好基本，樓上話收按金先俾試，其實係唔現實...唔否認的確係有好多買家係冇誠意；但如果唔俾試，或者收左錢先俾試，的確可能會搵到d 真係有誠意買家，但更大機會，係你會同時foul 走好多好似我地依d 正正經經想買車既人，包括一大班未買過車既P 牌仔。因為我地只有試過先知啱唔啱自己，你唔俾試，sorry, 你唔想哂時間，我地亦唔會攞錢去搏

利申：除左自己，身邊所有朋友買二手車，所有賣家都俾試，未遇過有唔俾試既賣家

唔落訂 唔簽紙
試車撞左點搞先？

識既人都聽過兩三單試車撞
有啲車主想演野失控都聽過

試車前簽張野寫明撞左即pay 你都唔可以肯定佢有無咁多錢啦

試車前放低墊底 抄身份證
一撞全數沒收

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我都試過類似樓主賣車既經歷，不過我係比人昆。
我放架車上 2x Car 網，有條友話有興趣想約出來睇車，我問佢係咪車行，佢就話係私人唔係車行。我話我住北區問佢住邊，佢答話住港島，一係大家將就吓約喺中間位沙田見，咁我覺得都合理就應承咗。

出到來佢帶咗個朋友一齊睇，例牌又係踩到架車一文不值，講野既用字我已經 feel 到對方係好熟悉汽車買賣已經估到係車行扮私人，之後仲大幅壓我一半價錢，我啋佢都有味咪話接受唔到咁低價唔賣，佢話咁算數走先，屌佢老味呢個時候睇住佢行去隔離棟樓按密碼入咗去，原來條仆街就正正住喺度。之後我寧願平價賣比個 friend 都唔撚上網賣

你架乜野車？

當年試過放架日產cube, 約左5,6 個買家睇都係d 完美主義者，狂彈又想壓價。最尾有個鬼佬睇，一個鐘頭就比錢，跟手轉名，勁爽快 華人同西人呢方面真係好唔同

遇到呢啲人一定要贈佢一句
燶閪窮就咪撚學人買車啦

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦